真想不到歐超盃竟上演倫敦打比

今天車路士打那熱刺英超又贏啦
開始時捱一些苦 栽種絕處的花
幸得艱辛的引路甜蜜不致太寡

呢兩句好岩音

開始時捱一些苦 栽種絕處的花
幸得艱辛的引路甜蜜不致太寡

咩教會

N ben你又咩教會

成首都岩音

呢兩句本身我作 黃偉文作頭兩句

郭富強既城？

樓主決賽要捧邊隊？

熱

啲改歌真係廢到唔敢睇

唯有撐球場爆炸

看著利獲得雙亞不太差

我跟任唱第一句，自己都打左個冷震

定你五音不全，咁岩音都廢？

樓主熱狗

開始時贏一比零 最後竟然出局
幸得nben的燈力不至太假

你錄嚟俾我有耳疾既太婆聽
佢打冷震我叫你契爺

又苦瓜

點解要我錄，係你話唔岩音，緊係你錄完等我地話你知你唱錯乜

鬼才

Sor 我錯
唱左俾太婆聽佢打左冷震
醫返好三十年既耳疾
多謝鬼才

利記英超要hold住 曼城都將它搶了 連登笑著說下年
大概高普會出事 像雲加都不可以 贏曼聯就算